135i coupe or Golf R Mk6

兩架二手差唔多價，匹數都差唔多，邊架會好玩啲？

BMW 135i coupe FR 6氣缸喉聲後座比狗坐

VW Golf R Mk6 四驅 易揸 可以做孝子

同埋有無車主講下多唔多野壞同維修貴唔貴

一㗎尾轆
一㗎半四驅
點比

135i 楂落感覺比傾向舒服 快 大力 但冇乜特別感覺 前期N54偈多野玩D 但reliability 可能冇尾期N55 咁好
Golf R Mk6 楂過架棍波 唔係好快 但幾好玩 感覺好有potential tune一tune 會好有趣
唔知價錢差幾遠但如果可以我會揀架Mk7 R

咩叫半四驅

即係後驅

半個四驅，即係兩驅
我唔知有無理解錯

haldex

mk7 好d

mk6r同mk7 gti差唔多價
雖然我都偏向r